[突發] 今朝起身發現Cloudflare出既warp vpn 用到了

每月頭1GB 高速，之後無限限速
share 出比就多100MB 高速

最好當然subscribe $38/mo 就全高速

未用vpn 既快down
我既referral link:

好撚癲，香港冇大台運動，已經發展到929全球冇大台反支運動

Surfshark VPN AC 開心些牙 (已課金)

請各位自律，
唔好亂改密碼，
thx ！

溫馨提示：無論你用緊電腦定電話版APP，
都一定一定要開 kill switch 至好連 VPN！

Windows:

iOS:

極不專業 VPN 速度測試 (WIFI)
Surfshark VPN Server: 日本 M247
Speedtest Server: QTS HK

有關共用 VPN 帳號的安全問題

Q: 同鬼share同一個account我唔知會唔會有問題。之前有朋友講過好似佢會拎到你encryption個key同果set encrypted既data，變相佢有心裝你你就會仆街，我朋友做網路保安，佢話如果share同一個account就會share同一條encryption key，share左同一條key就唔存在要破解既問題，因為已經開埋估。

A: 同一個account 最多只係share 同一個credential用黎做 user authentication (by VPN provider)，VPN connection 既 encryption key 應該係create connection個陣既 key exchange 黎 share secret between VPN server and VPN client，而呢個key exchange 唔需要知道 user credential都可以做到，所以理論上只有VPN server 同 VPN client (i.e. your device) 有個encryption key。

係每個月都1GB定用晒就冇，要再refer朋友先再送？

每個月都有

之前個app bug 左，原來每refer多1個 frd 係1GB

你開咗之後 IP 有冇變

我refer咗4個friend但只係收得2gb
唔知點解

IP會變，同埋慢咗，可能要先route去美國再返香港

未connect果陣有40幾MB，connect咗得9MB
Upload仲得返0.04

下面睇到個IP會變

up 圖慢到

入呢個網睇下 ip 同所在地區係咪真係唔同咗

呢度睇public IP冇變
但連咗warp會有2個IP，第一個同原本IP一樣
第二個係IPv6

有幾可會連 ipv6
姐係 warp 無做到隱藏 ipv4 ip功能

開心左幾秒
打開仲係waiting list

Update app

但有 bug

有啲網仲係會用你真 ip 上

唔好用住

要update app/del app 重裝

same

但我而家工作關係返左深圳
用到warp+, 上到facebook, whatsapp 個d, 但上唔到lihkg
speedtest 一樣咁龜

最驚比錢都係咁慢

已課金，download speed 快少少，upload 一樣連 1M 都無

課金同送果1GB應該一樣

隻SURFSHARK 係大陸用唔用到,快唔快

未試過答唔到你

頭先收到message，每人送10GB

而家快返哂

仲係咪出真 ip

係 = 部份網站仍然用真 ip，warp 安全性成疑，唔值得用落去

佢有講過warp 同傳統vpn 唔同
佢係protect end to end 既connection 中間唔會比人偷睇到你既msg
但佢唔係hidden 你ip, 所以佢係翻唔到牆，同埋host 係clodflare 既網係會見到你真ip